而家先發現原來琴日係佢兩個對決

但好似0交集
完場都冇走去安慰／恭喜

你問我小學同學咩名我都唔記得啦

仲記得琴日perisic呢啲小國人係度fing旗
唔知古拎支巴西旗出嚟會唔會比尼馬打

克羅地亞球員好多都好撚愛國

完場尼馬返入後備席咸
麥巴比同古天奴都有過去安慰佢

之前文仔都好似有咁做

有個鏡頭基走去扶起屁
屁個時係地典緊
兩個有拍手

有呀，完場等頒獎果陣，泥馬坐咗響後備席d位度啜泣，廿五走咗埋去泥馬度，不過鏡頭影唔到廿五個頭，睇唔度佢有冇E起崩牙

原來我miss咗
有無片睇返